---
Тип: конспект
Описание: -
День: 09
Месяц: 07
Год: 2022
---
# Как использовать Templates

1. Создай папку, в которой будешь хранить шаблоны(у меня это папка Templates)
2. Создай шаблон и назови его как-нибудь 
3. Создай новый файл, открой командную палетку и введи insert template, выбери вариант от Templates
4. Выбери шаблон, который хочешь вставать 

```dataview
LIST file.inlinks FROM "Как использовать Templates"
```

#PKM/obsidian #Плагины #НовоеПоколениеЗнания 